呢度有冇人做緊政府officer grade?

想請問你地幾多歲開始officer 生涯？有冇人fresh grad一炮過入就去做officer?

Assistant Clerical Officer

Aco

實有fresh grad就入，你有咁咁sharp醒？考下先啦

大粒

aito 早2年，
Ps 做左10年左右野

升多兩級升鮮茄都勉強可以叫係主任位既